覺唔覺得陳水扁整核武行得好前？

可惜得罪左美國佬

是

bot?

分身 ？on9？

錯ac

on9又圍爐？

屌你老母

阿扁是無菇的

佢地好能煩

係

騎劫咗

夢不拾遺呢啲低質會員影響曬

我諗住用阿扁黎做例子 教大家國際關係

你地on9?

講未

咁核彈到底割唔割

講閪咩 成班騎劫

美國佬割左啦

依家畀你講

你不推文做乜鳩

米癲 cctai班友連𠝹刀都割

出核彈 美國佬即割

推

可唔可以講埋意大利統一史

會講加泰抗爭歷史

阿扁是冤枉的。

難道阿扁錯了嗎？

戇鳩,老蔣年代都已經搞緊啦,咪又係俾美國佬發現拆鳩咗

應該係蔣經國時代, 比自己既科學家出賣聯絡左美國, 佢自己燒毀晒D文件之後飛左去美國

第一鑊七十年代頭,老蔣未死佢應該都有份

美國真係幫中共助攻左好多次，係近年先識補鑊

美國只想台灣做佢隻狗

天滅中共 全黨死清光

當年佢想玩包圍網,每個地區都有親北約同華約既政權,所以唔想其中一邊太強

越南就係失敗例子

上蛇舉美帝旗都行得好前

屌你老母p牌都用不推文

5月開AC仲未甩P

分身狗食屎

陳水扁又主張台獨又整核彈肯定係鬼